[LLB撚] 有冇人一齊溫contract

屌你老母唔撚識啊!!!!!!!!!!!
下個星期考啦屌你老母!!!!!!
有冇ching想學術討論

求Denning上身

有

考試仲上連登

推
利申 乜柒都唔識 尤其just sum

咁快 啱啱先開始mistake

exemption clause on99
到底點先算reasonable 點先算unreasonable

Schedule 2 ?

我溫到就嚟崩潰